[日經] 問絲打 病左果時聽到啲咩說話會覺得受安慰

我已經講左好多次
買野上黎比你食 早啲休息 有冇食藥 飲多啲水 快啲返屋企休息

我真係盡左力 但條女都覺得佢想人氹果時冇人氹佢
我應該講啲咩 有冇例句參考下

留名學嘢

快撚啲學呀 如果唔係好似我宜家咁 就散架喇
我真係已經好撚盡力關心佢

留名睇分手

留名

其實病咗嚟嚟去去都係講呢啲嘢㗎啦 仲可以講咩啫

請快啲好番

問佢幾時大殮

講多錯多 注意係病個時一定唔可以開玩笑

洗唔洗幫你打支發燒針

:好返我帶你去食（xxx)
: 好呀

你覺得點阿/係咪好辛苦阿 etc
有時親自買碗粥上佢屋企好過剩係靠講

佢仲要摷返前幾日比佢陰我單野話我唔關心佢
佢果晚十點幾十一點話想執房 問我想唔想幫手
我問聽日得唔得
佢就話咁我宜家執喇

隔左陣屌鳩我唔幫佢搬櫃 搞到佢要自己搬 覺得自己好似冇男朋友咁
然後咁岩又唔舒服 就賴埋話因為搬櫃太攰所以發燒

大佬我點知你既執房係要將啲櫃搬黎搬去呀

我平時幫人補習唔會禁電話 廢事收人錢但咁唔專心
今日都唔想佢病仲唔覆佢 覺得無助 我已經照覆機

話 我陪住你 唔洗擔心 好快無事 辛苦多一陣 已經好好
又燥又病心情都唔多好㗎喇 唔好講埋啲懶搞笑嘅嘢

你唔係佢想要既人點哄都無用

發燒針定退燒針

問題係佢都唔係屋企 我可以點買野比佢
我以前都有買粥上去比以前既女朋友食
不過如果咁講仲死啦 佢覺得我以前錫女朋友宜家唔錫

推呀屌你老母

我無比你病 你唔可以病

氹到咁都唔中意，你條女想點呀
如果我條仔肯安慰我一句，肯定係佢食錯藥

攬住佢就得
好似係

死得未？

我死得 好似係

幫你奶

屌病撚左仲咁撚多野搞 係病嘅就抖多啲啦 比着我病我男朋友是但講句安慰說話已經好滿足